
Слишком много мусора на улицах моей Москвы
Слишком красные глаза, слишком мало слюны.
Менты борзые слишком, слишком яркие вспышки
Мы крутим оригами и кушаем Гамми мишки.
Слишком больные рэпом, слишком большое эго,
Большой как комплекс мега в твою фонотеку.
Тебе нужна аптека, я твой любимый лекарь
Слишком пустая бутылка литрового Джека.
Стало много слишком продюсерских проектов
Мало настоящих, мало респекта
Слишком мало кепок много хаос движа,
Слишком много снега и весь выпал на крышу.
Пора завязывать с лишним, прости что так вышло,
Что я затягивал релиз как ремень на джинсах.
Было мало слышно, но я вернулся к жизни
Я слишком долго выжидал пора совершить выстрел.
Слишком много пародистов портят твой ящик
Не те люди балаболят не в тех передачах.
Их грязное белье не отстирать ни в одной прачечной
ST — PHL. Альбом — На100ящий.
Слишком много грязи липнет к ногам
Ошалевшие деньги к ошалевшим рукам
К кошелькам, планка высока слишком,
Слишком рэп, но он сносит крышу
Слишком много грязи липнет к ногам
Ошалевшие деньги к ошалевшим рукам
К кошелькам, планка высока слишком,
Слишком рэп, но он сносит крышу
